撈面今晚道歉左起碼過百次

為左尋晚替更果條戇鳩鄉音佬

專登開個post講？